In deze map staan verschillende bestanden met testdata. De data is gebaseerd op de virtuele organisatie "Dummy Zorg". Het organigram van deze organisatie is hieronder te zien.
![Dummy Zorg](./Organisatie_datavoorbeeld.png "Organigram Dummy Zorg")